投資經紀狂Sale儲蓄保

一話返去諗諗先，語氣都變埋

問親你都話唔明 等佢講幾個鐘先

sell返佢月供牛熊 期油

廢事晒時間，即走

[member]AIA充裕未來[member]

供10年應該第11年可以每年派錢啦

老千係咁

供10年-20年先得2倍
我求其供期油，是旦一隻藍籌都多你2倍，至少3-4倍
叫D唔識玩股同唔儲錢既人，的確就呃到既
供10年，我寧願月供700

期油點供法？

賭馬仲快有結果

比喻姐，買油股都好過買儲蓄保

試下USL

男or女

癡線我D時間寶貴過佢果D

sell 番佢原油寶

屌你老母

好難咁講嘅
10年前供匯豐咪仆街
我唔明點解連登仔咁憎儲蓄保
買儲蓄保同埋股票兩樣嘢唔可以同步進行嘅咩

連登仔個個有父幹，fg又搵50k咁，洗Q幫自己啲錢增值咩，都唔志在㗎啦

你睇每個月有幾多連登仔畀錢養D雞就知啦，當跌咗啲散紙咋嘛

btw, 順祝agent狗早日閻家產

我有一份供六年，第十年先break even，屌你老母